俾我係誠哥 ，豐澤單野就照出貨，但你地等俾人炒啦

香港我地頭，想偷我錢，要你地連自己副身家都要嘔返出嚟啊

最後遭殃咪又係it狗

計我話 人照炒 貨照留